[ViuTVsix] 畢業生 The Graduate

Hello darkness my old friend

Plastics?

個火機好型

Cut咗？

呢套真係好好睇

係咪cut咗露點

係

爆房新手

呢度值得留意，所有Benjamin迷茫的鏡頭，全部都特登唔直接打光在佢塊面度

太耐冇睇唔記得，Mr Robinson係咪知老婆勾佬？

老豆朋友妻咪走雞

神剪

頭先個cut-in勁到

我又諗起你老婆喇

冇講明，但有名無實，佢兩個都搞大個肚先結婚

呢套剪接神級

痴線，同SP傾

再問就冇SP做

Are you going to Scarborough fair

Benjamin想有精神上嘅交流

母女丼

發神經

而家係我唔要sp

經典鏡頭

啲運鏡全部都好正

又扑過

身體卻很誠實

咁SP係咁用㗎啦

睇返之前發生咩事先，佢全家都冇理佢感受，想理解佢究竟想要咩，畢業禮物架跑車、潛水衣都唔係佢想要，完全冇人理解佢

但係禮物嘅嘢就係咁，屌佢收跑車收潛水衣，好過我收水杯收相架啦⋯⋯痴撚線少爺仔

讀電影必修

No touchè

ViuTV真係播好多經典戲好過明珠台

第一次睇
反而黎緊grease就睇過

屌⋯⋯結果又食埋

呢套拍的年代就係經濟起飛，物質生活豐富年代，但上一代覺得下一代滿足物質生活就足夠，畢業就等於前途無限，但永遠冇關心下一代真係想要咩？內心諗咩？畢業後有咩困難？其實同依家都好似

Grease我未睇過，一直好想睇

咁Dustin Hoffman又真係幾靚仔

其實代代都係咁

爆房爆到全酒店都認得佢

爆房爆到熟晒

我又諗起你老母喇

先下手為強

正宗屌你老母

呢個低能仔無撚得救

頭先個shot又係好痴線, 勁有力

ｄ配樂又係屈機
Simon and Garfunkel

啲馬騮都恥笑佢

頭先講真相俾個女聽個堆鏡頭好厲害